{
	"email": "test@example.com",
	"telegram_id": 1738880299,
	"test": {
		"id": 13333,
		"title": "По природоведению",
		"duration": 60,
		"code": "555",
		"questions": [
			{
				"question": "Сколько ног у паука?",
				"answers": [
                    "1",
                    "2",
                    "4",
                    "8"
                ],
				"correctAnswer": "8",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Сколько дней в мае?",
				"answers": [
                    "30",
                    "29",
                    "31",
                    "28"
                ],
				"correctAnswer": "31",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Сколько лап у кошки?",
				"answers": [
                    "1",
                    "2",
                    "4",
                    "8"
                ],
				"correctAnswer": "4",
				"value": 20
            },
			{
				"question": "Сколько ног у сороконожки",
				"answers": [
                    "40",
                    "400",
                    "41",
                    "39"
                ],
				"correctAnswer": "40",
				"value": 5
            },
			{
				"question": "Какое максимальное количесвто очков можно получить в дартсе за один бросок?",
				"answers": [
                    "20",
                    "50",
                    "40",
                    "60"
                ],
				"correctAnswer": "60",
				"value": 20
            },
			{
				"question": "Сколько шаров надо забить в бильярде",
				"answers": [
                    "8",
                    "10",
                    "15",
                    "12"
                ],
				"correctAnswer": "8",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Как называется столица Франции?",
				"answers": [
                    "Флорида",
                    "Париж",
                    "Техас",
                    "Токио"
                ],
				"correctAnswer": "Париж",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Какой химически элемент обозначается символом \"O\"",
				"answers": [
                    "кислород",
                    "углерод",
                    "водород",
                    "плутоний"
                ],
				"correctAnswer": "кислород",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "В каком году началась Вторая мировая война?",
				"answers": [
                    "1945",
                    "1941",
                    "1943",
                    "1939"
                ],
				"correctAnswer": "1939",
				"value": 10
            },
			{
				"question": "Самая длинная река в мире?",
				"answers": [
                    "Амазонка",
                    "Нил",
                    "Миссисипи",
                    "Дон"
                ],
				"correctAnswer": "Амазонка",
				"value": 15
            }
        ]
	}
}
